{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012061",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 바움하우스풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降、チェックアウトは午前11時以前です。 入室時間と退室時間を遵守する必要があります。 チェックアウト時間を超えると別途料金がかかります。 未成年者は男女同室での宿泊が禁止されているため不可能であり、同性の場合は両親との通話がある場合のみ入室が可能です。 予約人数から人数が追加される場合、必ずペンションに連絡してください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 同伴ペットは入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任があります。 客室で魚や肉を焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具は使用できません。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 個別バーベキューが利用でき、海の眺めとともに快適で楽しい時間を過ごすことができます。 客室ではIPTVとWiFiを利用して、素早く便利にインターネットを利用できます。 プールは個別の屋外プールで、個人的に風景を鑑賞することができます。 水深は1.2mで、服装は水着を着用しなければなりません。 駐車可能なスペースがあり、海水浴場や干潟体験も可能です。 ペンション周辺には様々な観光地があり、ペンション内でもヒーリングを楽しめる施設と自然に出会うことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降、チェックアウトは午前11時前です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が禁止されているため不可能であり、同性の場合は両親との通話がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数から人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がある場合は必ずペンションに連絡してください。追加人数には追加料金が発生する場合があります。最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "同伴ペットは入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼いてもいいですか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューが利用でき、海の眺めとともに快適で楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを利用して、素早く便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "プールは個別の屋外プールで、個人的に風景を鑑賞することができます。水深は1.2mで、水着を着用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、海水浴場や干潟体験も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には様々な観光地があり、ペンション内でもヒーリングを楽しめる施設と自然に出会うことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 547
    }
}